香港藝術中心取消下週《理大圍城》播放場次

影意志原本定於去年12月3日至6日，播放《佔領立法會》及《理大圍城》兩套紀錄片，惟遇到第四波疫情、政府收緊防疫措施而取消，並延期到3月16至18日播放。

不過，影意志今早向已購票的觀眾發電郵表示，指今天稍早時間收到香港藝術中心通知，要取消場地租用，故一連三日（即16、17、18三日）的「補場」放映會亦要取消。而有關退款或補場的事宜，將會盡快透過電郵聯絡。

雖然突然被取消場地，但影意志表示，「衷心感謝香港藝術中心同事一路以來的支持。」

發行商影意志：《理大圍城》不是禁片 放映核准證仍生效

影意志其後在Facebook發布貼文，強調《理大圍城》不是禁片，放映《理大圍城》絕對合法、合情、合理。影意志又強調，《理大圍城》的放映准核證仍然生效，亦沒有收到任何由電影報刊辦發出的通知或聯絡。影意志尊重高先電影及香港評論學會的決定，而購買門票的觀眾可耐心等待，正在安排補場，其後會電郵聯絡觀眾。

01 唔放link

預咗啦，都已經一國一制

邊個話守唔到

禁片

杜sir回應未

上Vimeo 賣

香港藝術中心係藍定黃？

等補場

香港電影業未死，仲有自由拍電影，不過無機會上映

放上網賣啦

即刻課金

一早估到